跟你試過爭取 可惜結局卻流下眼淚

明知註定了 深愛著你是死罪

其實我不怕在你 熱吻中粉碎

曾天生一對 日後抱著是誰

就算天一光

讓兩人的誓約 揹著也太累

臨走盼告訴我一句

從前未悔恨共我 說生死相許